你地唔係唔知朗豪坊對面間小食舖係黑店下話？？

間垃圾專做支那人生意
仲俾個豬咀佢地

唉 fa大愛
阻唔到嫁啦

麻雀館隔離果間到底有幾多人仲未知

咁撚大愛又唔見佢地阻住班狗打手足
唉算

40蚊一兜魚蛋 屌你老味

個班大陸黎既大媽黎唔係香港C9 奶共到仆街

之前喺連登都有人屌過啦

仲好Q串，1串魚蛋貴到飛天貧𨶙食唔起

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

FA對大媽大愛冇咩所謂嘅

對黑社會大愛就。。。

屌嗰間野啲嘢食全部冇標價錢嘅

呢間黑店咁出名 唔知果d都唔係香港人啦 下嘛

欺善怕惡

60蚊細碗牛雜 食撚死佢